Fit仔想換避震

架車而家過"搏" 位就算收到好慢都會好chok，回彈好勁，過彎時側傾亦都幾勁

所以想換過套避震，暫時考慮緊KYB 黃筒同Tein Flex Z，黃筒就平啲但無得調較，Flex Z就貴啲但高低軟硬都有得較，相對應該易壞啲。各位有無咩睇法？（唔會考慮BC）唔該晒

咪浪費d無謂錢
認真

我都知最好係換車

避震分別咩價位？

黃筒大約5千，Flex Z大約7千

唔好浪費金錢
換返原廠啦

咪浪費金錢啦

原裝算啦

fit 就唔好攪咁好野啦

認同

Fit都要搞喱搞路

將d車儲黎換車好過，認真

錢

冇大作用的，認真。。。

成個 post 一面倒

愈整只會愈衰

但而家已經好衰，一過speed bump就前後上落揈幾下先識停。唔知本身fit仔就係咁，定係個避震筒已經到期要換

搵車房看看，如果真係要換，換原裝算啦

樓主

kyb 黃筒都係林，但ok 舒服，low 少少又靚仔啲

原廠

淘寶原廠

自己換埋

經濟實惠

你淘左返黎換？

抬k24先啦